3G就完約 想轉 4G 3Gb 打手請入

簡介下個plan同留低tg大家傾下

死去電訊台開Post啦